有無人發覺撐警集會既日子都係落雨？

有無人發覺撐警集會既日子都係落雨？

係咪啱定係有其他原因？

呢個po都笑緊請集中恥笑

留唔留意到 幾乎每次撐警吹雞都落大雨

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

誠哥用氣象武器出手